Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

放
MHXX $220
Mario odyssey $260
大雄牧場 $260

收
switch 1-2
Mario party

西鐵線交收

放switch cooking mama $280
坑口站交收

放
Pokemon Lets go 比卡超日版 $150

今日可觀塘線交收

收 switch Dragon quest 11 中文版

收
Cooking mama - $250

放
switch紅藍主機 香港行貨
已過保養 無盒

2121

放zelda botw
310
旺角太子交收

放
薩爾達$330
竉物小精靈 劍(中文)$330
Mario Odyssey $280
竉物小精靈Lets GO 比卡超版 $200
Monster Hunter XX $150
全部有盒
舊版香港行貨灰色switch+1對紅藍手掣
90%新齊包裝

收 G Gen 火線 300

觀塘交收

放
薩爾達傳說曠野之息 $330 有盒
只限將軍澳/坑口站交收

同埋 收
[Switch] Cooking mama: Cookstar $250
Tg: shoipnhsia

放日版splatoon2 $250 港島綫交收

2120

放：
Pkm盾 280
G gen 320
Marion odyssey 300
Pkm go （連波）150

調景嶺

窮撚學生想收部switch 自用

放
Fire emblem 風花雪月 $290

葵芳，紅線交收

有意 可以點contact你

放二手日版灰色大電switch 有盒 自行出價

有興趣, pm please

放 動森 400
元朗/葵興交收

留名

盒配件全齊

講自uny, 已過保

但不包跟機那隻 odyssey (已送人）

封塵已久，想原價放

有興趣請睇相

放
動森（美版但支援中文）$420
多啦a夢牧場中文 $250

尖沙咀至鑽石山交收

出面大把貨賣緊398

放牧場物語 礦石鎮 280
勇者鬥惡龍11s 300

收 ringfit $1000
放二手 two point hospital $250
調景嶺線交收\互就

賣:

SD gundam 火線 (有code)
$310
Pokemon 盾 (中文版)
$270

買:

魔界戰記 系列
自出

放Gal Metal 日版 $120,
收動森 中日版 $380
紅線

收
異度神劍2 中文版 $350
風花雪月 中文版 $250

藍線

放
Two Point Hospital 260
DQ11S 290

放 odyssey $260
7彈 $260
礦石 無盒$260
Mhxx $110

主可唔可能借位pin
twitter要人：

#StopMeKongDam
#MilkTeaAlliance

咁窮就唔好打機啦

對唔住 咁我唔自用了 收到拎去炒

收dark soul
紅磡/黃埔/何文田交收

放
薩爾達傳說曠野之息 $330
如果將軍澳線交收可以$300

放
全新未開Switch Mario Kart一隻$340

收
Minecraft $120

綠色線交收

放'開心'switch

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go $150
Zelda $320
Mario tennis (無盒）$250
Mario Kart $290
Spaltoon 2 (無盒）$220
Xenoblade2 異度神劍2 (日版）（內建中文字幕）$340

放9成新二手舊版switch 灰制 冇盒冇HDMI線 其他配件都齊 有mon貼有跟機黑色機套 唔知價 帶價pm thx

放動森 英文封面
$430 西鐵交收
Tg: littlehat

放/換

Mario Ace $280

可換大亂鬥or kick boxing

旺角交收

放：
Pkm盾 280
G gen 300
Marion odyssey 270
Pkm go （連波）150 hold

調景嶺

放 Mario Odyssey $260

2123

Mario Set

盒配件全齊

講自uny, 已過保

但不包跟機那隻 odyssey (已送人）

封塵已久，switch 原價放

有興趣請

收
薩爾達 300
Winning post 2020 430

放
香港行貨 新版 大電版 2019 Switch 95%新 有盒冇單 $2800

放
二手灰色大電版switch 有盒有mon 貼有機套 地點互就 自行出價

1000放ring fit
觀塘線今日交收

今晚將軍澳線交收

2133

收二手 switch 手制（ps手制）

急
放龍之信條 日版（有中文）180
放大亂鬥 (有中文) 300
放織夢島(有中文) 200

收Xenoblade2
可換

放明星大亂鬥（中文） $280

收太鼓非中文封面
$29

收Pokemon劍盾 中文版$240

放
多啦a夢牧場物語（中） $280
超級機器人大戰T (中）$270

收
Luigi mansion 3 $270

太子/旺角 交收

放switch 大電版紅藍switch
有盒有單， 保養去到九月尾
新淨少用，送埋Mon 貼收藏包，自出價

放mario party $330

或者換動森 (我加錢)

收洛克人，泡泡龍

放路易吉鬼屋
$310

收薩爾達傳說 曠野之息
請pm

Hold

放mario odyssey 兩隻(可散賣）
二手250
全新未開 290

大亂鬥 290

2k18 50

Fifa 18 50

全部有盒

賣八方旅人300 屯門/星期六後可tko

放盾 留tg?

收
薩爾達傳說曠野之息 $300
薩爾達傳說織夢島 $160
luigi's mansion 3 $270

中環/旺角/南昌 附近地鐵站交收

賣:

Pokemon 盾 (中文版)
$270

買:

魔界戰記 系列
自出
八方旅人 (中文)
自出

放
漆彈 日 $250
牧場 希望之光 $80

收
雙點醫院

放Mario odyssey $280
上水 馬鞍山 銅鑼灣 交收

收lite 機

收cooking mama $250

放
cooking Mama 250
青 荃 荔景交收佳

放switch witcher 3
開盒玩過兩次only
放350hkd 西營盤站交收

放
二手9成新灰色大電版switch 有盒有mon 貼有機套 地點互就

放mario odyssey 兩隻(可散賣）
二手250
全新未開 290

大亂鬥 290

買兩隻各平10$

2k18 50

Fifa 18 50

全部有盒

收 牧場物語重聚礦石鎮
$250
油尖旺區面交

放
太鼓之達人 $300
1-2switch $220
波西亞時光 $160
全要 $670

放 動森 360
元朗交收

放全新動物之森
$410
將軍澳交收

$320收動森

放 game: Mario Bros. U Deluxe(冇盒) 220, snack world 100, 街霸 120

mtr紅線交收

tg:

放 2k20 $200 車公廟/大圍/九龍塘

放
血咒之城 220

放 PKM劍 $280

放Mario odyssey $260
另收動森 $340
黃大仙/鑽石山/慈雲山/馬鐵線交收
TG BillyChoii

放
Pokemon Lets go 比卡超版 $150

放 lite 灰 1400
玩左幾次，新到hihi
可傾價，但太低就唔賣

收
FIFA 20 $200

放
cooking Mama 250
荃灣 葵芳 交收佳

收太鼓 $260
或可用大亂鬥換

放 Mario Odyssey $270
動森 美版$370
Pokemon Go 伊貝$140

收Switch Cuphead $100
有意 TG

放Gal Metal 日版 $120,
收動森 中日版 $360
紅線

放

細電版 Switch 8成新
$2200

放Witcher Wild Hunt Complete Edition 英文版
200
東鐵綫交收
Tg:

收Switch Mario Kart $280
上水粉嶺交收

放

DQ11S 290

放 cooking mama $250

放孖車290
Odyssey 250
Splatoon2. 250
大富翁150

放 曠野之息 340
屯天元

放
switch 細電版 $2200
全配件 連game

收
Switch Mario Party $280
可九龍區交收

收太鼓日封面 $310

放
Astral chain $280
九龍區 可即日交收

放
two point hospital $250

放 牧場物語 礦石 $280

放全新遊戲：
動森$430 (非行貨）
Cooking mama / just dance 2020/ Tsum Tsum festival $300
Mario Olympic $320

放 全新civilization 6 $200
二手pkm go 比卡超 $180

荔枝角 彩虹 鑽石山交收 優先

放
薩爾達傳說曠野之息
有盒 340
紅 西鐵 南昌至錦上

收
cooking mama $250
just dance 2020 $280

賣八方旅人 300

收
鬼哭之邦Oninaki $250
九龍灣至將軍澳線交收

放
Zelda botw 薩爾達傳說
99%新 只玩過幾分鐘
$330 港島

放 牧場物語礦石鎮 280
屯元天西鐵/輕鐵站
盒有瑕疵tg比圖

2139

放 全新
薩爾達 Zelda botw $350
炸彈人 $160
Mario rabbids $180
鬼屋 $320

上水面交

放
織夢島 220
九龍區地鐵交收

放
Pokemon劍 有中字 300
紅色線交收

放牧場物語 270有盒
屯門交收

放
八方旅人 $300
東鐵線上水至火炭，或荃灣站交收

急
放龍之信條 日版（有中文）170
放大亂鬥 (有中文) 290
放織夢島(有中文) 190

收Xenoblade2
可換

2135

放 fifa 20 $220

2141

放動森 $390 錦田交收-$20

放動森 $360 錦田交收-$20

2143

放
Astral chain $250
上水～大學站優先

收大亂鬥$260

放 星之卡比 $265

250放splatoon2美版
250收splatoon2日版

放
Pokemon Lets go 比卡超日版 $150

放鬼屋300

放Gal Metal 日版 $120,
收動森 中日版 $340
紅線

放 switch
鬼屋3 $300
Roller Coaster $160
Resident Evil Collection (無code) $120
Death Mark $230
Wolfenstein II $260
大亂鬥 (英文版) $260
無雙3 $220

賣:

Pokemon 盾 (中文版)
$270

買:

魔界戰記 系列
自出

放 switch 日版 實況野球 $280 有盒

想平平地收switch lite+animal crossing

去aeon買算啦

藍田aeon有無得賣？

賣:

Pokemon 盾 (中文版)
$270

買:

魔界戰記 系列 (中字)
自出價

witch 3 (中文版 全套)
$320

ok,下午去megabox睇睇

賣
全新arms 220
Pokemon go (有波未用）250
Pokemon 盾（中字）280
Splatoon2 日版 250
g gen cross 300
無雙蛇魔3
薩爾達傳說

可換 海賊無雙4

調景嶺站/ 附近交收

放cooking mama $270 屯元天交收

Mario Olympic hold

賣:

Pokemon 盾 (中文版)
$270

買:

魔界戰記 系列 (中字)
自出價

witch 3 (中文版 全套)
$320

FF XII (中文版)
$250

FF XII $200 *

2152

有無巴打放new3ds ll?
有意的話請帶價揾

放 dq11s $300 沙田區交收

放 雙點醫院 two point hospital $270
西鐵交收

放
鬼屋3 $300
屯元天交收

放 星之卡比 新星同盟 $260
太鼓之達人 $260

收Pokemon 劍/盾 中文版 $250

葵興站/荃灣西 交收

想收一隻特別版switch pro 手制

需行貨有單盒

屯門交收

2155

收 動森 200

放sonic forces $150 天水圍交收

放 全部有盒
Mario odyssey 280
牧場物語 礦石鎮 280
小小伙伴 220
東鐵綫交收

想收二手/全新switch lite自用
帶價pm

放zombie army三部曲
$200 屯元天交收優先

放 game: mario kart 300, Mario Bros. U Deluxe(冇盒) 220, snack world 100

mtr紅線交收

tg:

放
Mario odyssey 270

屯門或葵興交收

收
JUST DANCE 2020 $200

放
Mario odyssey 260

鑽石山/黃大仙/馬鞍山線交收

放全新遊戲：
動森$430
Cooking mama / just dance 2020/ Tsum Tsum festival /織夢島連特典 / lets go 連精靈球 $300

放二手遊戲：
Splatoon 2 英文版$320
Mario party $350
Mario bros deluxe $330

放Mario Bro Deluxe $300

放全新ringfit 帶價pm

放
薩爾達$330
竉物小精靈 劍 (中文) $300
Mario Odyssey $300
竉物小精靈Lets GO 比卡超版 $200
Monster Hunter XX $150
全部有盒

舊版香港行貨灰色switch+1對紅藍手掣
90%新齊包裝

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go $150
Zelda $320
Mario tennis (無盒）$250
Mario Kart $290
Spaltoon 2 (無盒）$220
Xenoblade2 異度神劍2 (日版）（內建中文字幕）$340

收 太鼓 （可換）

推一推

放明星大亂鬥（中文） $300

東鐡交收

放 鬼屋 $300
屯元天 西鐵綫 美孚 旺角 優先 其他地方可議

收 大亂鬥 $300

放全新 Daemon x Machina 連code 300

TG:

放

織夢島 230
zelda 曠野之息 330
大亂鬥 320

全要 800
議價可排
美孚交收

收 動森 360

放
Mario odyssey 260
Luigi 鬼屋3 300
天水圍交收

放風花雪月 粉嶺交收

放機戰T $250

元朗/朗屏交收

放
Resident Evil triple pack
Pokemon let'go 比卡超 連波 220

收 動森(中日) 360
觀塘線交收

放動森 日版370
深水埗站交收

收

Slaptoon2 （英文版）$220
異界鎖鏈 $240
星之卡比 新星同盟 $200

中環/灣仔 交收

2161

已放

收大亂鬥？

放Mario bros $280 九龍塘/大圍/車公廟站

放DQ 11 $280
荃灣、葵興、葵芳、深水埗站交收

放
Mario Odyssey $250
SD G generation crossrays $300
Monster Hunter XX $150
Dark Soul Remaster $150
Resident Evil Revelations $100
Splatoon2 日版 $230
全部有盒
港九新界均可

徵

Super Mario party
Super Mario odyssey
Luigi mansion 3

放switch lite 連game無單無保無盒 少玩 買咗兩個月

放實體卡, 全部連盒

Zelda 織夢島 $220
無雙大蛇3 (唔係新果隻) $200

星期一至五mtr金鐘站或紅色線中心點交收(長沙灣至油麻地)

幾錢

收異界鎖鏈 $260

放雙點醫院250，或換煮老母，或貼90換動森

2158

放Gal Metal 日版 $100,
收動森 中日版 $340
紅線

賣:

Pokemon 盾 (中文版)
$260

買:

Witcher 3 (中文)
300

收
二手switch
有意tg

或貼$40換薩爾達曠野

收fitness boxing $300

放 game: mario kart 280, Mario Bros. U Deluxe(冇盒) 220, snack world 100

mtr紅線交收

tg:

收 JUST DANCE 2020 $200

灣仔or港島交收

幾錢？

tg？

2165

放牧場物語礦石鎮$280
九龍灣交收

放 street fighter 2 The Final Challengers $150

收大亂鬥 $260

放明星大亂鬥（中文） $300

東鐡線交收

收SWITCH/SWITCH LITE
帶價PM THX

放switch lite 黃色$1500有單有貼全套齊 有埋透明硬套 送多張全新貼 買咗個幾星期冇時間玩

放全新遊戲：
動森$410 (送十萬鈴錢）
Cooking mama / just dance 2020/ Tsum Tsum festival /織夢島連特典 / lets go 連精靈球 $300

放二手遊戲：
Splatoon 2 英文版$320
Mario party $350
Mario bros deluxe $330
Mario Olympic (中字）$300

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go $150
Zelda$320
Mario tennis (無盒）$250
Mario Kart $290
Spaltoon 2 (無盒）$220
Xenoblade2 異度神劍2 (日版）（內建中文字幕）$340
Overcooked 1 $170

收 太鼓

放 zelda $320
屯元天/荃灣線

放雙點醫院250，
或換煮老母，
或貼60換動森

買翻後玩左兩三次，新淨無花

賣 竉物小精靈 盾 (美) $300

可換DQ11 or Just dance 2019

東涌/元朗站

.

收

Slaptoon2 （英文版）$230
異界鎖鏈 $250
星之卡比 新星同盟 $220

中環/灣仔 交收

放switch絕體絕命都市4 中文版
屯元天交易 380

放
紅藍switch 細電
淨機 包火牛
包一隻mario kart
$2000

收動森

賣cooking mama
$250

收
薩爾達傳說曠野之息 $300

放
薩爾達傳說織夢島 $180 （英文盒但有中文）

可以加錢換

中環/旺角/南昌 附近地鐵站交收

放全新未開封ring fit $800

放：
Pkm盾 260
G gen 300
Marion odyssey 270

調景嶺

收太鼓/zelda日封面

$280 $320

仲有？

有意！

收
ori $250
dq11中文版 $270

綠線交收

收 港行 有保養
switch全套

全部冇盒 平放!

Mario kart 260

SuperBomberman R 160

1-2 switch 180

ARMS 160

街霸2 100

5隻game全收 800
天水圍交收
可議

放
異度神劍2
Botw
splatoon
mon hun xx
自帶價

有興趣，但入唔到你tg

有意

放cooking mama $250
西鐵沿綫/青衣交收

收 薩爾達傳說 曠野之息 $330
Luigi mansion 3 $300
沙田/大圍/車公廟交收

原價放部switch lite黃 4月11號買 基本上冇點玩過 返工冇時間 有單行貨

放 Mario Odyssey $250

買:

Witcher 3 (中文)
300

收 JUST DANCE 2020 $200
@nopebbok

全部有盒

放全新遊戲：
動森$410 (送十萬鈴錢）
Cooking mama / just dance 2020/ Tsum Tsum festival /織夢島連特典 / lets go 連精靈球 $300

放二手遊戲：
Splatoon 2 英文版$320
Mario party $350
Mario bros deluxe $330
Mario Olympic (中字）$300

急
放大亂鬥 (有中文) 290

收異度神劍2（可換）
收Final Fantasy X/X2

收
witcher 3 (中文) 300

屯天元交收佳

放

Luigi 鬼屋 300

元天屯交收

有無人肯平平地放部switch比我自用😭
想玩just dance

平收mario kart or mario bros
tg:

入唔到你TG

放
紅藍switch 舊版
全部配件齊
有mon貼
包一隻mario kart
$2300

放
Pokemon劍 中字 280
紅色線交收

收overcook2

收
Overcooked 1 2 合集
Splatoon 2
Just dance 2020
Fitness boxing
Super mario bros. U deluxe
Luigi mansion 3
Mario party

Tg

平平收部switch lite+animal crossing😭

收
魔界戰記5
自出價

放 全新織夢島 中文版 $200

收八方旅人 $280
可用織夢島加錢換

東鐵沿線/旺角太子站 交收

放無雙大蛇3 ultimate $400
收pokemon 劍

放 全部有盒
Mario Odyssey 日版 有中文 $260
薩爾達傳說 曠野之息 日版 有中文 $ 330
Bomberman 炸彈人 有中文 $160
Monster Hunter XX 日文 $100
全要-$30

收 自出價
pokemon 劍
Super mario bros. U deluxe
Luigi mansion 3
異度神劍2
薩爾達傳說織夢島

九龍灣/藍田交收

收 動森 300

收just dance 2020
$200

放
大電二手switch 2500 灰色少玩 有mon貼有盒有機套

放Gal Metal 日版 $100,
收動森 中日版 $330
紅線

放
牧場物語 重聚礦石鎮 中文版 $260
兆康/屯門

誠收一部伊貝比卡超(lets go)版switch

二手/全新都得

屌你老母街邊大把正價lite
咁都要乞

收
勇者鬥惡龍11S
Just Dance 2020

賣fifa 20 $200

放
星之比 260

海賊無雙4 380

漆彈大作戰250

太鼓270

收薩爾達amiibo 卡一set

推 可議價

2164

放switch 初音日版(有code)
$270
東鐵沿線or 紅色線佐敦交收

放
大電二手switch 2500 灰色少玩 價錢可傾 有mon貼有盒有機套

放
薩爾達傳說 曠野之息 340
pkm劍 280
pkm盾280

有盒，少玩，非常新淨

收：
pokemon劍 $250
放：
無雙蛇魔3 ultimate $350

平放日版splatoon 2
$250 荃灣綫

放
全新未開Switch Mario Kart一隻$330

收
Minecraft $120

綠色線交收

0
0

平收overcook 1+2

收Pokemon劍 $260 就你地方交收

放MHXX 日文版

$100

收 JUST DANCE 2020 $220

灣仔or港島交收

放
Lego City Undercover $130

放
多啦a夢牧場物語（中） $280
超級機器人大戰T (中）$270

收
Luigi mansion 3 $280

太子/旺角 交收

賣
全新arms 220
Pokemon go (有波未用）250
Pokemon 盾（中字）270
Splatoon2 日版 250
g gen cross 300
無雙蛇魔3 300
薩爾達傳說 曠野之息 320

可換 海賊無雙4 / moving out

調景嶺站/ 附近交收

放日版漆彈 $250
Mario tennis $250
Snack world $200

放
雙點醫院 $250
牧場 希望之光 $80

收 mario bros

收Overcooked 2 $150

2167

全部冇盒 平放!

Mario kart 240

SuperBomberman R 140

1-2 switch 180

ARMS 100

街霸2 100

5隻game全收700
天水圍元朗交收/順豐到付
可議

放牧場物語 重聚礦石鎮中文
Hkd 300
中環/屯門交收

收動森 中文

出售可改舊版Switch

全部有盒

放全新遊戲：
動森$390 (送十萬鈴錢）
Cooking mama $280
Tsum Tsum festival $280
織夢島連特典 / lets go 連精靈球 $300

放二手遊戲：
Splatoon 2 英文版$320
Mario party $350
Mario Olympic (中字）$300

收異度神劍2 中文
收Final Fantasy X/X2 中文
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文

放薩爾達 曠野之息 $320
屯門交收

放pokemon 劍 屯元天交收
$270

收動森 中文 hkd 340

放牧場物語礦石鎮
盒有瑕疵tg比圖
280 天元屯交收

放雙點醫院250，或換煮老母，或貼70換動森

收cooking mama
太鼓
go vacation
just dance 2020

收
一部大機 大電齊件2400~2500

2175

收
witcher 3 (中文) 320

屯天元交收佳

放
Pokemon Lets go 比卡超 $150

2173

收 動森 $320

收just dance 2020

放 主機(二手) $1500
SWITCH LITE Pokemon 劍盾版
有單齊盒齊件味過保養(購買日期:22/2)
買完只玩過兩三次
港島交收
Tg:

收Pokemon 盾

放 Diablo $250
SSP/MK 交收

放
炸彈人 170
元朗區交收

放 牧場物語 重聚礦石鎮 中文版 $260 兆康/屯門

買:

witcher 3 (中文)
$300

On9 同你個時買一手個價一樣 我駛撚買你個部？
搵水魚行撚開啦

換
漆彈換pkm劍

放原價有咩問題？
放二手就一定要平？

冇問題啊
你攬撚住佢過世啦

即係搵人笨柒姐 貪你隻飛機手開過光？

2177

連登真係乜痴漢都有。放1500(二手)當自己係大波koL 定大丁哥呀？

你屌得非常好，我表示敬佩

擺明呃d新手買
講到用過兩三次唔係二手咁
開個盒都二手啦

我理撚得佢玩過幾多次幾多分鐘
2手就2手 貴過原價放出去係jm9

收mario party
曠野之息

放pokemon let's go evvee $120

原價洗撚同你買

Switch二手放原價點睇

有乜點睇
咪又係on9
街邊又唔係冇貨
1490既機你放2手玩左2個月仲賣1500
除左搏屌我都唔知點解釋

再推

收Mario Kart $280
太子至黃埔站交收

你知唔知好多人會講價
只係唔想太抵放出
原價出個心態可以有好多
我就放到就放 就算放唔到冇所謂
唔一定係你地講到咁

放
薩爾達傳說 曠野之息 $300 連 22張amiibo卡 ( 日版 ，可選中文)
異度神劍2 $340
聖劍傳說3 $300 （買咗兩日，都係決定玩PS4版)

全要$900
星期一至五 放工時間太子／旺角／馬鐵 交收

2手原價仲要 lite 你留番俾你個孫啦

你mark 個價咁撚閪點樣跟住唔講價啊
我放過幾次驚都冇講過價
根本有個參考價大家有個預算
你mark 撚到貴過原價然後話人會講價
你精神失常？

你講緊既貴過原價係貴10蚊？
放Game既價位有幾大空間講價？最多平多10蚊20蚊
你都話參考價啦 唔岩咪過囉

放
牧場物語重眾礦石鎮連盒
280 東鐵線

已有人全要。 Thx

放動森(美版)
$340,深水埗交收

可換聖劍3

放 Zelda BOTW 曠野之息
$320

收皮啦你 搵鳩人笨柒仲扮有苦自己知 話人講價

收動森
西環

推

收luigi 鬼屋x2 total 500$
tg kasuu0828

急收luigi 鬼屋x2 total 580$
tg kasuu0828

放
異度神劍 $350

元天屯交收

有冇咁急

急呀，但唔買數碼版但急

部switch無位啊
btw 真.急收luigi 鬼屋x2 total 600$
tg kasuu0828

放/換:
Pokemon伊貝 $150
FIFA20 $220
Cooking Mama $280

收 八方旅人
大埔 太子/旺角交收

薩爾達傳說 曠野之息 340

輕輕一推

收火影終極風暴4

放
哆啦A夢 牧場物語 260

收
Pokemon 盾200

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go 比卡超版$150
Mario tennis (無盒）$250
Mario Kart $290
Spaltoon 2 (無盒）$220
Overcooked 1 $160

收 太鼓

收mario maker2 220
witcher 3 中文 320
元天屯交收

2179

2183

收異度神劍2 中文 300
收Final Fantasy X/X2 中文 220
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文 220
收異界鎖鏈 中文 200

包game?

$1000 ok?

曠野之息有無dlc?

放
Pokemon劍 280
紅色線交收

買:

witcher 3 中文
$300

放Ring fit $1000

博屌？

放 有盒
Mario odyssey 280
小小伙伴 200
東鐵綫交收

放
異度神劍2 $350

元天屯交收

全新未開封，屌細力d

含撚啦你，周街一地係貨
全新都係賣900

你岩岩放監出黎?

sor唔知價

放9成新二手舊版switch 灰制 冇盒冇HDMI線 其他配件都齊 有mon貼有跟機黑色機套 帶價pm thx

收

Slaptoon2 （英文版）$230
異界鎖鏈 $250
星之卡比 新星同盟 $220

收
Pokemon 劍盾200

買:

witcher 3 中文
$300
聖劍傳說3
自出價

2185

賣
全新arms 200
Pokemon go (連波未用）220
Splatoon2 日版 250
g gen cross 有code 300
無雙蛇魔3 250
薩爾達傳說 曠野之息 320

可+$換 海賊無雙4 / moving out

調景嶺站/ 附近交收

放zelda $320
可以用萊莎換

想問下有冇人執到部switch
藍色牛仔布袋白色機灰黑joycon
個fd漏低左唔記得拎 之後返轉頭就唔見左

希望大家幫手留意下唔該

放鬼屋3 $320
tg:asdomg

收異度神劍2 中文 300
收Final Fantasy X/X2 中文 220
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文 220
收異界鎖鏈 中文 200
收Arms 200

2187

2180

收Civilization VI

放薩爾達傳說 曠野之息 330

放
g gen cross 300

g gen. 250

萊莎350

Pokmon 拳250

劍250

星之卡比250

漆彈250

收MHXX 100
葵興至荔景站
OR 南昌/奧運站交收

收
Pokemon 劍盾220

放 game: snack world 100

mtr紅線交收

tg:

放 Mario Odyssey $250 有盒
調景嶺站 交收

全部有盒

放全新遊戲：
動森$390 (送十萬鈴錢）
Cooking mama $280
Tsum Tsum festival $280
織夢島連特典 / lets go 連精靈球 $300

放二手遊戲：
Splatoon 2 英文版$320
Mario party $350

放

動森 $340 (日版封面)
雙點醫院 $250 (美版封面)

限調景嶺fast trade

放
異度神劍2 $350

可換game

元天屯交收

收：
明星大亂鬥(中文) $280

屯門/灣仔交收

賣八方旅人 $300

放zelda $320

可換風花雪月/大亂鬥

放雙點醫院240，或換煮老母

放
中文版zelda botw 連22張amiibo卡 $330
中文版 八方旅人 $310

深水埗至藍田
tg@Lawxrenz

2184

放 風花雪月 $300 DQ11 $300
或換八方旅人 觀塘站交收

放 Pokemon 劍 港版連盒 280
旺角/油麻地交收

放
Mario Odyssey 250
聖劍傳說3 330
黃大仙，鑽石山/馬鐵線交收
TG
BillyChoii

放
全新未開Switch Mario Kart一隻$330

收
Minecraft $120

綠色線交收

放
日版pokemon 劍連盒 280

Mario want
有冇tg

收
cooking mama $200
mario bros u deluxe $250

放
Pokemon伊貝 $150
FIFA20 $220
Cooking Mama $280

紅橙藍線交收

收
Mario Odyssey $240
Xenoblade2 $330
Just Dance 2020 $260
紅橙線交收

收overcook1+2
Mario party

放pokemon劍 中字 280
紅色線交收

收

聖劍傳說3 重製版
$300

薩爾達傳說
$300

收
pokemon劍 $260

FFX/X-2 $200

綠色線交收
鑽石山站交收可+$20

動森有冇人要

放 Pokemon 劍 日文封面 $280

另收 暗黑破壞神3

TG

放
放 全新包袋未開 Pokemon 劍 日版 330
可換薩爾達傳說

中文版zelda botw
中文版 八方旅人
換
中文版dq11
中文版風花雪月

tg@Lawxrenz

收

Slaptoon2 $220

紅線交收

收異度神劍2 中文300
G gen cross中文 280

tg: Feitak

收

cooking mama $200

中文版八方旅人
換
中文版風花雪月
深水埗至藍田
tg@Lawxrenz

2189😆

2193

放 路易吉鬼屋 $300

其實留呢D 4字number 係咩意思

放Mario Kart 8 Deluxe $280
港島綫或尖沙咀、佐敦交收

放
mon hun xx
Zelda Botw

收 萊莎

放 PKM劍 日版 $270

收 switch主機 配joycon 紅藍灰冇所謂
$1800

放Pokemon Let’s Go 伊貝 $110

放中文版八方旅人 300
收
中文版風花雪月 300
可交換
深水埗至藍田
tg@Lawxrenz

放風花雪月 最好北區交收
Tg:

2194

收
聖劍傳說3
$280

放

cooking mama $250
坑口/黃大仙/九龍灣交收

可選平郵，賣家包基本郵費但不承擔物流風險，買家可自費添加其他郵政服務

放pokemon劍 中字 260

紅色線交收

收聖劍3

收MHGU
iwantchicken

收
無雙orochi 3 Ultimate
Splatoon 2
Just Dance 2020

自帶價PM

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go 比卡超版$150
Mario tennis (無盒）$240
Spaltoon 2 (無盒）$200
Overcooked 1 $160

收 太鼓

放
Pokemon Lets go 比卡超有盒 $150

收
Fifa20
$200

賣
witcher 3 中文 330
snack world 100

屯元天
葵荃青交收

賣
全新just dance 2020

放

全新動森 400

2195

放

大亂鬥 300 或換動森

太子/深水埗站 交收優先

織夢島換其他game

放
一對紫色黃色 Joy con $480
紫色全新未開，黃色少用
因為有邊係全新嘅減唔到太多，請見諒

放Sport Party switch game
$140, 可換其他game

收
異度神劍2 中 $320
南昌，深水步，旺角交收

有意賣請tg

放 two point $250

收牧場物語 重聚礦石鎮

收
Pokemon 盾 / 比卡超 各1
屯元天交收

賣
GGen Cross Rays $300 中文版 冇code
葵青區交收

放mario bros $300
Luigi mansion $300

綠線

放just dance
hkd 180

放 全新動森 英文版 $400

綠線

即日限定
Pokemon Let’s Go 伊貝 $100

收 路易吉鬼屋 $220

賣
牧場物語礦石鎮 $260
屯馬線/沙田/九龍塘

賣
牧場物語礦石鎮 HK$ 260

收
Moving out HK$200

天水圍/中環交收

放
Pokemon劍 日版 全新未拆 $320
splatoon2 英文版 $220

屯元天 西鐵線交收

收
mario bros u deluxe $250

放
Splatoon 2 $250
1-2 switch $250

收
Just dance2020 $180

地點可議

放路易吉鬼屋
300
觀塘/九龍灣

放
1 2 Switch $220
Roller Coaster Tycoon $160

2200

全部有盒

放全新遊戲：
動森$390 (送50萬鈴錢）
Cooking mama $280
Tsum Tsum festival $280
織夢島連特典 / lets go 連精靈球 $300

放二手遊戲：
Splatoon 2 英文版$320
Mario party $350

收
dark souls remastered
Mhxx

搵水魚去其他地方啦，全部買其他人50以上

你算吧啦，炒狗

貴

放八方旅人 $300

放
星之卡比 $240
風花雪月 $280

一齊 $500

收
just dance 2020 $200
動物之森 250

放
Pokemon劍 日版 全新未拆 $320
Splatoon2 英文版 $220
Mario Kart 8 Deluxe $280

3DSLL 黑色 $450
Pokemon X $120
Pokemon 藍寶石 $140
Pokemon Sun $140
Pokemon Ultra Sun $180
牧場物語 3つの里 $100
全收$1000

全部GAME有盒
屯元天 西鐵線交收

收
風花雪月 價錢可議

屯元天

屌得岩
買賣得二手都係窮撚
搵食都咪搶乞兒兜
咁做真係好賤

收 大亂鬥

收ff10 中文， 自出價
九龍地鐵沿線交收

賣
牧場物語礦石鎮 HK$ 250
Mario Kart HK$280

收
Moving out HK$200

天水圍/中環/粉嶺交收

賣 switch 紅藍主機 （大電版）8成新 有保養

請問幾錢？介唔介意tg傾

收 Luigi's Mansion 3 $250
大亂鬥 $250

藍/綠/紅/紫線 可議

放zelda 礦野之息 $300 屯門交收

放

大亂鬥 300 或換動森

放 Zelda 320
Diablo 250
SSP/MK 交收

放：（全部有盒）

Mario Odyssey $250
Pokemon 伊貝 $150
Dragonball xenoverse 2 $100

仲有無？

放 牧場物語重聚礦石鎮 $300

有盒

收動森$320
紅色線交收

賣大亂鬥主機加健身環
9成新

收switch lite 珊瑚紅

收Just dance2020
最好屯元天交收

大亂鬥主機 how much?

一齊賣費時煩

可夾ringfit
但幾錢？

tg: nozomitodo

收switch自用 要齊配件有盒有單
自帶價thx

收switch lite 藍

收
薩爾達傳說 曠野之息
路易鬼屋
雙點醫院

放異界鎖鏈 270

紅綠線

放
Mario Odyssey 250
聖劍3 320
鑽石山，黃大仙/馬鞍山線交收
TG: BillyChoii

收splatoon 2 日版

收
薩爾達傳說曠野之息 $280 港島交收

放
勇者鬥惡龍11s $280
Pokemon 劍 $280

放 牧場物語重聚礦石鎮連盒 $280

放

星之卡比 $260
東京奧運 $250

可換漆彈2/ movin out / overcooked 1+2

屯門交收

放 明星大亂鬥
可用Marty party換

Sorry 打錯字
可用mario party換

放MHXX $120
紅色線交收

放 GGen Cross Rays $300 中文版 冇code
最好葵青區交收

放pokemon劍 中字 250 動森中字：330

收
Little dogs and cats $220
太鼓 $250
港島綫交收

放
風花雪月 300

荃葵交收 其他地方可議

收 final fantasy 12 200

放牧場物語 礦石鎮(中) $280

放 GGen Cross Rays 中文版 有code $320
地點另議

放
薩爾達傳說 曠野之息 300
Mario Kart 8 中文版 290

放路易吉鬼屋
290
觀塘/九龍灣

收
dq11s 中文 $250

收fifa 20

放pokemon 盾 $250

放
Splatoon 2 $250
1-2 switch $250

收
Just dance2020 $200

放
luigi mansion $280
two point hospital $260
大圍 沙田 交收

收
dq11s 中文 $260

放
Switch 大富翁monopoly $160
原廠綠紅Joy con$450 有盒冇單一切正常可試
DOBE手制充電器 可充4個 有盒冇單 $50
可少議

收
Just dance2020 $230

放
全新異界鎖鏈

換
Mario東京奧運
Luigi鬼屋
或其他可議

2899

2898

放
聖劍傳說3 重製版 $330

收Mario party

放

Two Point Hospital 雙點醫院 中文版，有盒 $260

東鐵綫、油麻地、太子、旺角、尖沙咀交收
其他地點再議

放
zelda 曠野之息 中文版 有盒 $300
東涌線 / 荃灣線 / 灣仔站

留TG 我加你

放
Switch Mario Kart一隻$320

收
Minecraft $120

綠色線交收
tg:

收fifa 19 $90
fifa 20 $180

賣
牧場物語多垃A夢 中文版 $260
Pokemon 劍 台版 $260
旺角/旺角東交收
Tg: pong1356

收動物之森$320
收薩爾達傳說曠野之息 $300
沙田大圍九龍塘交收

收埋 聖劍傳說3 重製 $320
有意tg

放DQ11 $280
另收 薩爾達傳說曠野之息 $300

TG: AfroDuckDuck

收
薩爾達傳說 曠野之息 $280
雙點醫院 $220

放
小小伙伴 狗狗貓貓中文版 $230
國夫君 classic collection $200

tg :

放
大亂鬥310
異界鎖鏈270
紅綠線

放牧場物語重聚礦石鎮中文
Hkd 260 中環/屯門交收

放全新任天堂明星大亂鬥: HKD330

放
薩爾達$320
Mario Odyssey $300
竉物小精靈 劍 （中文）$280
竉物小精靈Lets GO 比卡超版 $200
Monster Hunter XX $150

放splatoon 2 日版同 Mario賽車 但無盒

放二手Mario & Sonic at the Olympic Games Tokyo 2020 (瑪利歐&索尼克AT 2020東京奧運) 換全新/二手Super Mario Party

屯門/灣仔交收

2893

賣：
釣魚明星世界巡迴賽連漁竿
$300

收：孖寶賽車
$280

放牧場物語礦石鎮
250 盒有小瑕疵tg比相
天水圍/屯元交收

另徵收splatoon2
可用礦石鎮換

收大雄牧場物語 250

Tg:lala9394

放大亂鬥$250
高達G Gen $250
一定要南昌交收，1set 收送多隻mon hun

switch moving out
胡鬧搬家
overcook公司 破壞感情遊戲
$210 cwb/葵芳/東涌/柴灣 交收

要南昌站可以

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go 比卡超版$150
Mario tennis (無盒）$240
Spaltoon 2 (無盒）$200

收 太鼓

放
Cooking mama $240
青衣/紅線交收

已回TG

zelda Botw 320
mario kart 300
mon hun xx 150

Mario Odyssey + Dragonball xenoverse 2 已放

只有 Pokemon eevee $150

收 switch game連盒
Just dance 2020
Mariokart 8 deluxe
大亂鬥
Moving out
Overcooked ! + Overcooked 2
Mario Party
帶價pm

收
刀劍奪命凶彈$280

荃灣西 葵興至荔景

咁多人留4個數字到底係咩原因

收 二手switch game連盒

Mariokart 8 deluxe $260
大亂鬥 $260
Mario Party $260

港島線交收

2907

放Pokémon let’s go

$120

SF到付 / 港島線交收

放星之卡比$240
留TG

放
MarioKart8
Pokemon盾
Monster Hunter XX
Splatoon2

收Super Mario Party $280

屯門/灣仔交收

放

中文版火炎之紋章 風花雪月
$300

旺角太子交收優先

己完成, close

放
異度神劍2 $320

元天屯交收

打錯 係

收
異度神劍2 $320

元天屯交收

收Pokemon 劍/盾 $250

交收地點可議

放：Mario odyssey $250.

放 PKM 劍 日版 $270

誠收

Switch 灰色機全套
（舊版/大電都可 二手/全新都可）

Ringfit 全套 二手/全新都可

動森中文版

麻煩帶價tg thank you

收

Switch 灰色機全套
（舊版/大電都可 二手/全新都可）

Ringfit 全套 二手/全新都可

動森中文版

麻煩帶價tg thank you

收

薩爾達傳說 曠野之息 $280
Mario Odyssey $250

荃灣線

2906

收 fitness boxing
Ringfit

收 二手switch 漆彈版

放
Splatoon 2 $250
1-2 switch $240

收
Just dance2020 $210

收
薩爾達傳說 曠野之息 $280
油塘附近交收

放

Cooking mama cookstar $250

中環/南區交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 $280

灣仔or港島交收

放左薩爾達傳說 曠野之息 未？

sold

收
Fitness boxing
Mario Party
薩爾達 曠野之息

請帶價tg 唔該曬
tg:

收 Luigi's Mansion 3 $250

紅/藍線 可議

收動物之森300$ 可少議

團購Just Dance 2020
團購價：280HKD
開張特價：2️⃣6️⃣0️⃣HKD
（名額只頭20位 先到先得）
截止日期：5月17日
出貨日期：5月20日
交收：地鐵綠藍紫線/順豐
登記網址：

歡迎查詢
Whatsapp：6598 3217
Facebook：Playgogo
Ig：playgogo_
[img]

全部有盒

放全新遊戲：
動森$390 (送50萬鈴錢）
Cooking mama $280
Tsum Tsum festival $280
織夢島連特典 / lets go 連精靈球 $300
Just dance 2020 $300

放二手遊戲：
Splatoon 2 英文版$320
Mario party $350
Mario Olympic $320
Cooking mama$250

放 雙點 $230

放
Mario Kart一隻$320

收
Minecraft $120

綠色線交收
tg:

收
動森 320
太鼓 250
港島綫交收

收異度神劍2 中文 300
收Final Fantasy X/X2 中文 220
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文 220
收異界鎖鏈 中文 200
收Mortal Kombat $170
收侍魂 $240

放 全新Daemon X Machine 機甲戰魔 300
深水埗至旺角地鐵站

放

1 2 Switch $200
Roller Coaster Tycoon $150

收無盒Super Mario Bros.U Deluxe $220

平日灣仔附近交收

有冇人賣ffx-x2
中文版

放
全新 薩爾達傳說 織夢島 $180

收
Two point hospital $230
薩爾達傳說 荒野之息 $300

荃灣至太子交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300

灣仔交收

收ffx/x2 中文
有意

收
異度神劍2 $320

元天屯交收

放pokemon 劍 $250

收pokemon 盾 250
Zelda 300
綠線 交收

放
KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 $150
屯元天

誠收

動物森友會
Ring fit
Mario kart
*二手/全新皆可
（全部收黎自用）
全新最好🙏🏻

放 PKM 劍 日版 $260

收cooking mama
hkd 200

收
動森 自帶價
太鼓 250
港島綫交收

放
Mario Kart一隻$310

收
Minecraft $120

綠色線交收
tg:

放 全新daemon x machine 機甲戰魔 300
或換全新splatoon2 ,全新pokemon劍盾都得
深水埗至旺角地鐵站交收

放 高達gen cross 300

大亂鬥300

海賊無雙4。 360

無雙3 ultimate 360

Arms 240

放
Splatoon 2 $230 (冇盒)
1-2 switch $230
兩隻全包 $440

收
Just dance2020 $220

放 Mario Odyssey $270
Pokémon let's go 比卡超版$150
Mario tennis (無盒）$240
Spaltoon 2 日版 (無盒）$200

收 太鼓

放
Mario odyssey $250
星之卡比 $250
風花雪月中文版 $300
Pokemon let’s go $ 150
全部有盒

放妖怪手錶4++（有盒，連初回特典) $220

放 火紋 風花雪月 中文版

放 PKM 劍 日版 $250

收 mario 東奧
Hkd 270

收星之卡比 $250
Pkm 盾 $250

放 動物森友會 $320

2910

放聖劍3 重制 $280
深水埗交收

放
GGen Cross Rays $300 無code
葵青區交收優先

收
switch 自用 $2000

放
pokemon 劍 日版未拆 $300
mario kart $280

西鐵線交收

收
動森 320

收Switch全套自用
二手 2100-2800 全新

Sor 打錯

Zelda botw換 G Gen cross / DQ 11

2917

收Zelda Botw同動森
各$300 屯元天交收

放火炎之紋章 風花雪月 $280

收 dq11s 250

放
多啦a夢牧場物語 $250

收
dq11s $250

尖沙咀至彩虹交收

放two point hospital $240

賣牧場物語礦石鎮 $250
屯馬線/灣仔-鑽石山交收

誠收

Switch 主機
動森中文版

放dq 11s 280

放 八方旅人 $300

收薩爾達傳說 曠野之息$300
屯天元 交收

收 異界鎖鏈 中文 $230
薩爾達織夢島 中文 $150
黃大仙交收

放 兩隻全新game 動森+機甲戰魔
不散賣640
只限深水埗地鐵站

放Pokemon 劍日版 hkd250
或交換dragon quest 11s

屯元天交收

收just dance 2020
hkd 230

收動森同mario cart
自行帶價
@bob126574

放進撃的巨人2 the final battle 340(可換Xenoblade2)

收異度神劍2 中文 300
收Final Fantasy X/X2 中文 220
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文 220
收異界鎖鏈 中文 200
收Mortal Kombat $170
收侍魂 $240

收just dance 2020
請自行帶價 PM

賣聖劍3 330
或者換異劍2中文

放
Astral chain $200
收
薩爾達 曠野之息
綠線交收

收火影4

放下面

收八方旅人 HK$280
放工時間荃灣至觀塘沿線交收

放mario kart 有盒 $350
港島線交收$330

tg

可小議

放cooking mama 240

或貼60換動森

收 薩爾達織夢島 中文 $150
黃大仙交收

放全新港行swtich $2850 港島交收

放
任天堂明星大亂鬥
收
動物之森

帶價tg

放進撃的巨人2 the final battle 320(可換Xenoblade2)

收異度神劍2 中文 300
收Final Fantasy X/X2 中文 220
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文 220
收異界鎖鏈 中文 180
收Mortal Kombat $170
收侍魂 $240

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
大亂鬥 $250
Mario Odyssey $230

灣仔交收

收
大亂鬥$250
異度神劍2 $300

收 Mario party

放全新動物森友會，日版，可出中文
$380

2919

2920

放 雙點醫院 270 mk/油麻地交收

收 薩爾達 曠野之息 $300

綠線交收

放雙點醫院 $220
交收地點可夾

放
winning post 9 2020 $450
異界鎖鏈 $210
DQ11S $300
風花雪月中文版 $300
luigi 路易鬼屋 $300

TST/沙田

放
Cooking mama 全新未拆包裝 $260

紅磡/荔景/紅線交收

放 mario kart 連軚盤 380

收splatoon 英文（或者用日文交換）

呢部仲會唔會有人收，無盒有線，連pkm究極月有盒

放mario u deluxe $300
荃灣線交收

放 全新機甲戰魔 300
深水埗地鐵站交收

TG傾吓

放cooking mama 230

或貼60換動森

TG 傾下:

放mario u deluxe $290
荃灣線交收

放全新動森 未拆
$350

hold

i'm interested

放Pokemon 劍日版 hkd250

收dragon quest 11s

或交換

屯元天交收

放mario u deluxe $280
荃灣線交收

放全新動森game 未拆
350

旺角至九龍塘交收

放聖劍3 320
藍綠色線交收都得

收switch lite 黃色 留tg

放
任天堂明星大亂鬥
280

收
Super Mario odyssey $230

收大亂鬥 $250

Tg:

放
任天堂明星大亂鬥 $280
牧場物語 礦石鎮$280

可換mario bro.u deluxe，super mario party

收風花雪月
屯門元朗天水圍優先

收薩爾達 bow

收異度神劍2 中文 300
收Final Fantasy X/X2 中文 220
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文 220
收異界鎖鏈 中文 180
收Mortal Kombat $170
收侍魂 $240

放 pokemon 劍 日版 280
Dq11 s 300

收 逆轉裁判123 $160

2923

@J0eii

收Luigi 270
收薩爾達 曠野之息 290

放 八方旅人 中文版 $300

天水圍/九龍灣 交收優先

收 switch 無雙大蛇3 330$

收薩爾達 曠野之息 280

放風花雪月 中文
Tg:

幾個月前喺好景見到 80蚊有全新

放
Pokémon let's go 比卡超 $150
Pokémon 劍 $280
牧場物語 重聚礦石鎮 $280

南昌站交收

咁平係未冇中文

有 玩完添已經 不放 自收藏
佢自動更新下載中文版

佢標價寫75蚊二手跟住買嗰陣佢話加5蚊畀全新我 睇唔係太出名嗰堆game入面搵到

放Pokemon 劍日版 $250

收dragon quest 11s $250

或交換

屯元天交收

收 5月豐澤中籤大電版連單保養到下年5月既全新紅藍主機一部
2900收 東涌線交收

放
Just dance 2017 - $120
Pokemon Let’s Go 伊貝版- $150
任天堂大亂鬥 - $250

屯天元交收

放
薩爾達$320
Mario Odyssey $300
竉物小精靈 劍（中文）$280
竉物小精靈Lets GO 比卡超版 $200
Monster Hunter XX $150
全部有盒

放
Dark souls $200
Marvel終極聯盟3 $250
重聚礦石鎮 $300
Diablo 3 $ 230

以上全部有中文
只限以下地鐵站交收
黃埔(一至日)
荔枝角(一至五)

有意TG傾

收

異堿神劍 2 320
風花雪月 260

大埔一旺角站交收

放
Overcooked 2 $200
荃灣紅色線

放普通版已過保日水switch已換香港火牛
有盒齊配件$1700

已留

放雙點醫院 250 mk/ 油麻地交收

放薩爾達botw 300

觀塘站

雖然唔知仲有無, 但想收
NDS- 魂銀 game

放
全新鬼哭之邦$300
全新刺客教條3重製版 $200

藍、綠、紅線交收都可以

收
DQ11 中文 $260

放以下

rockman 1+2 $250
megaman X Legacy $180
mario tennis $250

換

我用全新八方旅人中文
換
你動森

#最好新換新
交收互就

放
Pokemon dungeon dx (救援隊) $280
cooking mama $230

想換 Dragon Quest 11 或 Mario vs. Sonic Olympic 或 大亂鬥 或 妖怪手錶++

東涌沿線/港島線/荃灣線

放全新
Assassin's Creed III $200
鬼哭之邦 $300

收大亂鬥 $260
收異度神劍2 $320

收 DQ11 s & 八方旅人

藍田 油塘 官塘交收

放 巨人2 & 火紋

收 switch1-2
有意留tg

收黃色lite (最好有保）

放Pokemon 劍日版 $250

收dragon quest 11s $270

或交換

屯元天交收

收 聖劍3 300

放古惑狼賽車 200
大埔/旺角交收

放薩爾達botw 300 大圍交收

收switch lite 黃

收moving out

仲有無人收switch ?
細電板黑色機 已過保

收
just dance2020 $250
薩爾達曠野之息 $300

收異度神劍2 中文 300 （連dlc 500）
收Final Fantasy X/X2 中文 220
收勇者鬥惡龍11/ DQ11 中文 220
收異界鎖鏈 中文 180
收Mortal Kombat $170
收侍魂 $240

收海賊無雙4

收Mario party同動森

[SWITCH]
放cooking mama 230
或貼70換動森

放
Mario Odyssey 250
風花雪月 300
G Gen 300
慈雲山，鑽石山，黃大仙/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

收 DQ11s 綠線

放巨人2 & 風火雪月

400收英森紅藍/灰
手制一對想拎去改色

原價

2929

放 Diablo 250 有盒
SSP/MK 交收

推，收埋最緊要沒壞既一對joy con，乜色都收沒保都沒所謂

放
薩爾達傳說 曠野之息 $320
Super Mario Odyssey $270
聖火降魔錄 風花雪月 $300

屯元天交收
tg:

放
Mario Kart一隻$300

收
Minecraft $120

綠色線交收
tg:

薩爾達傳說 曠野之息 已賣

全部有盒

放全新遊戲：
動森$380 (可送200萬鈴錢）
Cooking mama $260
Tsum Tsum festival $280
織夢島連特典 $300
lets go 伊貝連精靈球 $300
Just dance 2020 $300

放二手遊戲：
Mario party $350
Mario Olympic（有中字） $320
Cooking mama$230
動森$350

放
Pokemon dungeon dx (救援隊) $270
cooking mama $220

想換 Dragon Quest 11 或 Mario vs. Sonic Olympic 或 大亂鬥 或 妖怪手錶++

東涌沿線/港島線/荃灣線

放
全新
八方旅人中文版
$300
港島綫

放
異度神劍2 Xenoblade 2(無盒) 連 Fire Emblem 風花雪月(有盒)
港島線($620)/西灣河($600)
不散放

tg:

放two point $230

放
薩爾達 曠野之息 $320
紅綠線交收

放八方旅人 中文版連盒 $300

天水圍，九龍灣交收優先

放Pokemon 劍日版 $250

收dragon quest 11s $300

或補錢交換

屯元天交收

收switch主機

放聖劍3 中文 有CODE
$280 深水埗交收

收 dq11s $250

放全新
八方旅人中文
$300
港島/九龍東

放

Mario Odyssey $250
Pokemon Go Eevee $150

觀塘線交收

2930

收
大亂鬥 $260
Xenoblade2 $320

賣pokemon lets go 比卡超中文版x2
全新未拆膠
$150/1

港島線優先 時間互就

放牧場物語礦石 280
天水圍， 觀塘交收
Tg

收 Pokemon劍

$270

放
織夢島 $160

夾 family plan
@bob126574

放太鼓， 250
可tg :

放
太鼓，250
Tg:

收曠野之息

放動森switch套 208
觀塘線交收 有意留tg

請問放左未？

收
大亂鬥 250
卡比 250
薩爾達300

放
星之卡比 280
ガルメタル 200
Yonder 250

賣動物之森 300

屯元天
葵荃青交收

收splatoon2英文版
最好港島線交收

收MOVEING OUT 同 牧場物語 礦石鎮

賣戰場女武神4中文版$200，聖火降魔錄 風花雪月$300
價錢可議，換其他games都可以，屯門區/上環(返工時間)交收 (互就)

放 太鼓 連 hori鼓 650
鼓單放 400
+100 連Mario賤兔(無盒)

賣星之卡比 230 有盒
TG:

放
Cooking mama $210
Overcooked 2 $180

夾plan
Ice12345678hk

2931

放Mario Party $300
可換動森

賣pokemon lets go 比卡超中文版x2
全新未拆膠
$125/1

港島線優先 時間互就

放

DQ11s $300
聖劍傳說3 $270
Two point $220
Pkm盾 $250

放 舊版switch 齊盒 齊配件 $1800

放動森特別版主機 不連遊戲
本身買來送俾個女
我個女完全唔鍾意
個盒有拆過但係部機未開過
一拆開個盒個女就話唔要
所以同全新冇分別
原價減$100放

有意買

放
牧場物語 礦石鎮$280

可換super mario party

放

薩爾達 曠野之息 $320

排啊到依家都未畢到業 可以再加錢 同就地方堅冇誠意接！

我自膠

收 pokemon 劍 240

屯元天

放mario bros deluxe $280

2932

放
Pokemon不可思議的迷宮 救助隊 DX - 270HKD

收
薩爾達傳說 曠野之息 - 280HKD

放勇者鬥惡龍11s $300

放
星之卡比250
風花雪月 300
近既交收可小議

全部有盒

收
Splatoon2
$200
屯元天可交收

收 牧場物語 礦石鎮 同 MOVEOUT

早上 元朗 晚上馬鞍山 交收

放
Mario Odyssey 250
風花雪月 300
G Gen 300
異度神劍2 350
慈雲山，鑽石山，黃大仙/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

收
Mario party
Overcooked 2
無雙大蛇

2933

放 雙點醫院 230 mk 油麻地交收

放
DQ 11 $280
八方 $280

荃灣沿線交收

收 Pokemon 盾 $250
收 動森 $300
交易地點互就

放動森特別版主機 不連遊戲
有興趣tg

賣聖劍3 280
或換異劍2

放
風花雪月300
八方旅人300
三國猛將傳300

全部有中文
西鐵交收

賣巫師3 330

屯元天
葵荃青交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
元屯天交收

放
集合啦！動物森友會 $320
薩爾達傳說 曠野之息 $320
Super Mario Odyssey $250
Mario Kart 8 Deluxe $250
全部有盒
4隻買哂可減 $40
屯門西鐵站（非返工日子）／西鐵沿線至中環站香港站（返工日子）交收（互就）

收
mario bros deluxe 250
mario vs sonic olympic 300
星之卡比 250

綠色線交收

放 大亂鬥300
高達 cross ray 300
Odyssey 260
Arms 240
異界鎖鏈220
寵物小精靈拳220

收動物之森 $300
西鐵線交收

放zelda 曠野之息 $300

東區交收
有意留telegram

放全新刺客信條合輯 $240
just dance 2020 $270

賣:

聖劍傳說3 (有code)
$300
八方旅人 (中文版)
$300
FF XII (中文版)
$250

放
風花雪月 300
G Gen 300
慈雲山，鑽石山，黃大仙/馬鐵線交收
TG: BillyChoii

收

Witcher 3 中文版（中文封面）$300
Darkest Dungeon $160

放Pokemon 劍 $250
港島綫或荃灣綫交收

放 符文工廠4豪華版 中文 $280
可換異劍2我+40蚊/G GEN

放星之卡比230
西鐵沿線

收 mario odyssey $250
東鐵線交收

放 DQ 11s $280 or 換Luigi Mansion or pokemon 劍/盾

星之卡比 230 可換 pokemon sword/ 太鼓

買 薩爾達 300 西鐵綫

2935

收動物之森300
慈雲山，鑽石山，黃大仙

放
Luigi's mansion 300
雙點醫院 $210
太鼓 $300

放Pokemon 劍日版 $250

收dragon quest builder 2 $250

或交換

屯元天交收

放switch 主機
原裝有盒，香港行貨

買機包game :
Overcooked
星之卡比
Mario kart
Mario odyssey
芒亨

有意

放
風花雪月300
漆彈大作戰2(日版)200
荃灣交收

要漆彈

要漆彈2

放
雙點醫院 $220
Pokemon 劍 $280

收
薩爾達傳說 曠野之息 $300
Xenoblade2 $320

大圍交收

放

Just dance 2020 $260

Switch版 全新

上水面交或郵寄

［賣］Smash 明星大亂鬥
$300
中環/金鐘/銅鑼灣交收減$10

放
Just Dance 2020 $260
MHXX $150
MARIO AND SONIC 東奧 $320

TG: geasslulu

放 Pokemon 盾 $250 美

元朗yoho 交易

放
全新
八方旅人中文版
$290
港島區交收
時間互就
可以換game:mario party/super mario bros

放
Payday 2
9成新
$200 可議

紅色線交收

放
Super Mario Odyssey $250
聖火降魔錄 風花雪月 $290

屯元天交收
tg: